求救 ❗️係旺角買買下羽毛球拍

比成班警察圍住 仲有人影我相
到底咩事

好多男人鐘意係旺角買羽毛球拍